yuu同衝上雲宵2係咪林子祥兩大黑歷史

y~u~u~去食野拎yuu獎賞爽㚒快!

雲外看，新生~~~趣！

無話黑唔黑
最重要係宣傳得到 洗哂你班人腦
深入你心就成功
正常唱歌根本無人會記得

我覺得新生趣幾好聽

新新趣幾正
Yuu個個都比佢洗腦，係咁提
佢好成功先岩

葉蒨文介入婚姻同元配離婚算唔算？

每次唱K 都點新生趣

狂做愛！扑！扑！脆

成日覺得佢唱歌好用力